訓左無睇 今期CCL升定跌？

我估大跌啦
而家經濟環境咁差
又失業潮又移民潮
租又平過供

串

曲

慘

咁都叫串？
班淡被業主串足十年啦 咪又係咁生活
easy easy

租租淡淡去咗邊

未反映外資撤資、BNO移民、肺炎失業。。。

靜啦
計我話 仲未反映二次大戰因素

擁抱大灣區啦 垃圾業主

中原：樓價開始止跌回穩

銀行估價已經調低左

唔洗葡萄啦 肉酸到你

嘩 好撚驚

仲要壽臣山塊地比個淡友買左

項目自招標至今近4個月，市場估值一度高近百億，最終徘徊於60億元左右。惟最終以25.66億元成交，以地盤面積約94,796方呎，可重建面積約47,397方呎計，每呎樓面地價則有54,138元。但相比兩年前華潤置地以59億元買入旁邊的壽山村道39號，呎價高逾8萬元，則要大幅下跌近四成。若然以補地價後增加地積比至0.75倍，可建樓面增加至71,097方呎計，呎價則只有36,092元，相比潤地兩年前買入39號地的呎價大跌逾五成。

其實你未過ssd 定點 日日mon 住ccl 同估價

黎緊wetland又開賣喎 開心啦你 又有得抽

應該新買樓，早排裝修仲諗緊裝唔裝浴屏！因為要$4000蚊

一戰都未反映, 仲講二戰

走啦引戰狗

樓奴食屎 我地租樓日日賺

9號陰燭收3日線下
10號陽燭收3日線下加影線長
3日線跌穿5日線
結論: 跌

小弟佩服

問你就即刻起底 問緊你日日mon估價同ccl做咩 咁都唔敢答？ 我供緊樓都冇你咁緊張 定你AA嚟

4K 都要諗 唔怪得日日CCL 同估價

笑撚死

想買浴屏

阿sorry !係決定裝浴屏，不過要出post 問大家不銹鋼定係鋁質，因為差$7舊水！會錯意

節儉係好的！！

一陣又話係香討copy過嚟玩

好大陰影喎果然係狗 柒過識得學精

成功引晒班淡出嚟

嘩 自high又想當贏

原來咁易就覺得人地有陰影

果然係一塊玻璃 怪唔知咁緊張CCL

回應下啦 唔好掛住自high

700k仔話自己供緊樓
笑鳩死人

因住又畀人話你係忽然業主

依度係班打手話事㗎
話你住公屋就住公屋 租租就租租 抽居屋就抽居屋 人地講先係正確 自己講係假or忽然

識玩未啊

租租都變晒忽然業主了

忽然業主極度睇淡樓市，不過自己都strong hold

來來去去死剩果三四隻

哦～原來休息日都係業主黎既
明白了 多謝爆料比我哋知

我洗唔洗貼交印花稅同按揭資料出嚟？ 我供緊樓 你點先？ 我供樓 你捐30萬去眾籌 ok?

我哋？

又多個自稱業主睇淡，但strong hold

舊個批都死得7788
期待新血

佢自爆咗 真係成班AA嚟

唔洗故弄玄虛啦
大家睇到架喇

肯正面回答未 點解日日mon啊？ 又點解係「我哋」？ 講漏口？

你鐘意點諗咪點諗囉
正如我哋都以為你想買wetland姐
最後r唔r到回佣呀

最後都係唔敢答 屌你 廢唔廢啲